香港人到呢一刻仲可以乜反應都無又幾撚好野

遠既唔講，林鄭上任後呢一年︰

1. 強推一地兩檢，完全破壞一國兩制

2. 借蔡若蓮子同浸大粗口兩單野打壓本地大學生

3. 何君堯︰殺無赦+失實聲明，乜事都無

4. 律政司司長知法犯法，又係乜事都無

5. DQ補選參選人資格

6. 國歌法無咨詢下立法

7. 財政預算案送幾百億比大陸+施捨式派錢比香港乞衣

8. 選擇性屌9環保團體，對住粉嶺高球場班有錢佬就龜縮

9. 南生圍比「有心人」係咁燒環境局表示WFC

10. 政府夾埋共產黨老屈戴耀庭搞港獨

11. 幼稚園老師要求學生告發同學講廣東話

12. 高鐵試行出軌

仲有港豬澳單野(驚炒車唔擺入去住)，同埋一堆政治檢控廢事講

有時真係幾佩服我地香港人，人地搞到你想搵個地方住都咁難，想搵個生態環境OK既地方Hea下又燒撚左你，想選個順眼少少既議員又要DQ返佢，點樣唱國歌都監撚住你，交多多稅到頭來比哂人地d貪官，係大學爭取權益又要罰到你傻，你仔女讀幼稚園又要比人告發，遲d可能出街搭車過橋死撚埋都唔知咩事，仲可以當乜事都無

咁樓主做左咩呢?
除左係連登屌人唔做野

咪話佩服我地自己囉
係呢方面我地真係世界第一喎

關我撚事？

估計5-10年後︰
鄰國男性落黎周街強姦港女
港女男友/老公︰算啦

利申︰練緊普通話

對香港人黎講無工番先係最大獲

港豬：聽日準時返工/計劃下次旅行去邊

呢個真，最近見我層樓個租客生左個仔
好想加佢租

0. 間間茶餐廳部部電視機都長開播住TVB香港人仲可以乜反應都冇

抒發一下我對香港當今局勢嘅睇法，大家要明白一件事，即使你唔去掂政治，政治都會去主動搵你

共匪詭計多端！當今世上萬惡之源！究竟香港嘅未來應該點樣去行？誠然港獨原意係好，而且亦係對香港人最好嘅選擇，但係共匪實在太強大，文武兼備，要五毛有五毛，要槍有槍，要炮有炮，我哋必須考慮到自己究竟有冇足夠力量成功令香港獨立，抑或只係流於理想之中，以宜家大部分香港人嘅生活水平，究竟有幾多人願意為對抗中共而犧牲自我？肯定有，但亦係少數。

大家請睇下中華民國，由1949年失去大陸江山以嚟，仍堅守到台澎金馬至今近七十載！證明消滅共匪仲存有希望！如果台灣識做嘅話，就應該持續強化軍備，準備他日同共匪決一死戰！收復大陸河山！

大家，都面對住共匪唔同形式嘅迫害！樓價貴，學位少，每日150腥移民，人口爆炸，以至中國人公民質素低下，全部都係共匪一手造成！共匪不擇手段意欲摧毀香港本土文化，但以宜家民主化嘅中華民國絕對冇可能做出比肩共匪嘅惡行！

請大家支持香港回歸中華民國！匯聚全港民意向臨時首都台北之總統府請願！與其等到2047年等死，不如回歸中華民國！咁對香港亦未嘗係好選擇！況且中華民國先係正統中國，法理上中華民國亦有《南京條約》正本，絕對有權收回香港！共匪必須被消滅！我笑住睇班五毛橫屍街頭！

中華民國萬歲！
正統中國萬歲！
三民主義萭歲！

反對共匪（陸獨），反對台獨，中華民國先係中國正統！

共匪必須被消滅！中華民國將會再次統一中國！請大家支持香港回歸中華民國！中華民國先係中國嘅未來！中華民國先係香港嘅未來！

本人再一次請大家支持香港回歸中華民國！中華民國萬歲！

有呀 扯左

Show Blocked User - 1000歲（人瑞）

對呢個地方死左心 做過好多野 試過面對面俾犬打 上網又不斷發聲 但可惜 出賣同漠視既永遠係自己香港人 已經準備好幾年後技術移民

Why

如果有一門生意係專幫強國人玩9香港人，一定好好賺
大家有無idea

Block得好 五毛嚟

咁你就知 其實好多事都唔重要
係你呢種人大題小造

我竟然係五毛？！

可能係我問題啦
同個租客講加租(佢啱啱生左仔)，以為佢會好大反應，點知佢都係"哦"幾句算撚數
我覺得係香港真係好多野可以做絕d

呀? 咩呀?? 係咩? 踫!

話我五毛嘅麻煩睇下我之前講開過啲咩post，同埋我之前開過五毛list，肯定惹嚟唔少五毛針對，大家要分清楚，邊個係忠邊個係奸！

仲有反應=有希望
無晒反應=無晒希望

呢個post講香港人可以做乜嘢，我只係比下意見，叫大家考慮下回歸民國，又唔係洗版 咁都可以block我 仲有條粉腸話我五毛 睇開時事台嘅人就知我唔係五毛架啦 樓主我真係對你好失望

五毛「人見人愛」實錄

同你鳩噏不如慳返啲時間搵多幾舊
我個人嘅睇法
係香港生活太多瑣碎的事情太費心神
好多嘢唔想理
都冇心機去理
倒不如埋頭苦幹更加好

公司有新黎大陸同事，咁唔洗問肯定幾有錢下
咁我地有d世界仔同事(包括在下)同佢傾公司人事果陣
都話某某男同事好恰，你可以將d波射哂落佢度
因為我地知果條友公屋仔黎

有道理

港豬沒救

五毛有語無言

五毛Ikuchan

最起碼香港 有雨傘革命, 魚蛋革命

澳門連革命都未試過

哦

五毛JR

人係自私

五毛吾系甘開心牙

五毛人見人愛

問題就係次次話搞示威都得幾丁友出現，大家都怕事 明明一大班人團結啲就起碼可以試到

d大公司愈請愈多大陸狗
遲早比狗騎

所以真心唔明點解佔中個陣會有咁大回響
唔係反對佔中 但個陣個契機點製造到出黎
個陣差唔多所有界別都參與 係因為國民教育？但國教都2012年
夠膽講 如果依家發起佔中 都唔會有咁多人參加

係咪真係要香港人冇屋住冇飯食冇錢洗先會反抗？

因為大家慣左
特別係佔中之後 大家發現原來我哋幾認真幾大力去抗議政府都當黎無到

要勇武亦唔係個個夠膽
所以變成名符其實嘅無力屌

香港說的人太多 做的人太少

所以我揀左考公務員
利申黃絲 個幾日係中環

推

fb 留個emoji 當比左反應

真唔知定假唔知？
講到催淚彈咁撚大獲，咁果日咁啱又星期日，成班人有理由出街嘉年華打卡上fb/ig
死人都出去啦
之後咪lunch/收工有時間先同d fd一齊落去打下卡囉
咁落多幾次悶悶地咪收皮囉

佔中嘉年華

講得好啱
撇除影響力上嘅劣勢
本土派就算真係救到香港
民智太低個問題都難以改變
遲早一日香港都係會畀自己人拱手相讓

冇得去日本有咩好驚
遲d深圳搞多d嘉年華活動
大把機會走上去打卡post IG
仲洗鬼日本

不了，要返工

香港人好善忘

經濟嘢唔係好識
但係你睇衛生意識已經知咩事
03 年沙士 299 人死亡
當時人心惶惶 個個戴哂口罩
新聞不斷更新各區死亡人數
見到淘大花園大規模感染
好驚下一秒到自己屋企會出事
18 年冬季流感 295 人死亡（截至三月頭）
但係當時好少人帶口罩
咳/打乞痴又唔掩口

將呢個概念放返落政治局勢一樣適用
例如鄭若驊僭建事件
有一段時間俾傳媒窮追猛打
不斷搵黑材料（e.g. 出書講建築法、其他物業都有僭建）
而家呢？
有幾多香港人仲記得佢？仲會批評佢？

原來頭先除咗樓主之外其餘話我嘅全部都係五毛 樓主請你唔好咁愚昧 我正大光明，做嘢行得正企得正，唔信睇返我紀錄我點會係五毛啊 反而係你呢個post都充斥五毛，樓主清醒啲啦！

其實無乜關係
好多人直頭覺得政府無咩野

咁一開始都冇催淚彈
同埋係清場個晚開始先謠言滿天飛 又話有坦克咁
我講緊係開始到完結個幾月囉
你同我講清場開始做咩？

當安全需求都未被滿足,點去追求咁高層次嘅野?

認真答你 上少d連登
其實大部份香港人對政府做乜根本就wfc
我都放下了 做港豬有咩問題
鐘意食就食鐘意旅行就旅行
你日日谷埋谷埋命都短幾年

衝公民廣場之後果日咪有囉
你做乜

就算最無錢既年青人
都年年又換iphone又去旅行
好撚安逸乜9都滿足哂

linux 唔敢用
windows 藍畫面、中毒，繼續用

不安

港豬！ 嘅然你wfc當今香港政局，你就唔配做香港人！同我死返開豬欄度啦

xd

係既係既全香港都會聽你點圍住你轉
遵命

咁你覺得而家可以做啲咩？
如果來多次佔中，有幾多香港人會出現？
你睇近年遊行集會人數已經知大家都感到絕望
爭取民主/對抗極權唔係一個人可以做到
因為我哋係雞蛋 政府/中央係高牆
只有大家團結，香港先會改變
樓主/部分香港人（包括我）可能好有熱誠 好想改變而家極權管治嘅香港 我哋只係等緊一個契機（當大部分，甚至所有人嘅槍頭都係對準濫權者，就係契機出現嘅時候）

可以點？搞咁耐爭取到啲乜？
咪分化分化再分化

不如叫呀爺派錢好過

其實無得食或者去旅行都唔大問題
無得fb/ig(睇你咩年齡層)就真係大撚鑊 到時唔知點生存

咁革咗啲咩出嚟呀？
政府咪又係意見接受，態度照舊。

要靠你同樓豬打救香港人了

其實用呢個思維
所有有腦既人都知香港獨立唔可行
於是咪啋你有味囉

你講既野完全正確

但…

可以點？

根本以當今局勢，回歸民國先係對香港最好！港獨太難做到，最重要香港人冇呢份鬥志！

search完

澳門真係乜撚都無

「唔可以慣架。就係因為我哋嗰幾代人『慣晒』，先搞到你哋今日要過呢啲生活。」

可以點。。。。我地都想改變現狀

啲官做得唔好，你係咪可以打佢兩槌呀？有無機制係佢哋人工會因民意可加可減呀？
唔得呀嘛！無呀嘛！
俾我做官，我都唔理你班濕鳩蟻民啦。

股巿大跌唔死得多人
大部份香港人(無反應果堆啦下,其實包括在下)條命係層樓到
所以港共就算要香港一半人訓街都唔會比樓價跌
但衰d講句,樓價跌咪最多好多人燒炭跳樓 有乜所謂

我做錯咗啲乜嘢？大家，連樓主都深知港獨難成！講句回歸中華民國就咁多負評！咁大家仲有咩辨法？負評我嘅人同班死港豬一齊全部同我食屎啦！

我睇未必
9鐵都咁撚樣,遲d真係死撚左都唔知咩事
到時咪又係怨自己唔好彩
有乜好驚

呢D 咁雞碎既事, 都好意思拎出來打J

香港人搞雨傘革命, 係爭取民主
搞魚革, 係爭取本土文化

澳門狗果然係狗, 做狗都開心過人, 抵你地比全世界恥笑

咪話我話
就算你而家搵幾千個強力部門落黎姦淫擄掠，拐走哂d細路
香港人一樣係無乜反應

家陣 澳門有一半出世人口都是大陸人

你地班澳門狗咁關心民生, 幾時上街示威, 趕走大陸人呀??

其實我呢d小市民
除左走佬之外重可以做到d咩
我夠想中共倒台 13億蝗死撚晒啦
一陣出聲就無啦啦唔見左架喇
全香港人一齊示威又會比坦克車車死
唯有望美國快d打蝗啦

你地澳門人的確係狗

係連登開post當做左野

澳門人真係好垃圾

到呢個地步可以做啲咩 激氣又點 嬲有點 有改變咩

大把人有樓起手 靠大陸搵食
做咩要反

澳門政府管治差劣 風災善後八個月未完成

你地澳門狗上街示威未??

如果你想有榮華富貴係香港打橫行都得既其實可以揀奶共既
但大部份香港人連奶共都話不了
原因係有時間去打下卡唔好

不嬲中國人都係最叻適應環境，而唔係改變環境
無論係日本/英國/中國統治，只要自己做到有錢佬 自己生活得好就夠

所謂問責制。。。一早名存實亡

入警隊打港豬

笑撚死, 又講到澳門狗幾勁, 幾關心自己民生

家陣風災之後, 政府無任何改善, 澳門狗乜反應都無

下一次風災又搞死幾隻澳門狗先得

正常人如果見到老母比鄰國人捉住係咁屌應該會有d反應
但我幾肯定大部份香港人都係會無反應

是但啦

新聞都出哂啦, 澳門狗, 唔識人類文字??

直接收強國人order好賺好多
through特衰政府呢個agent賺得幾多呀

唔通我帶頭去做嘢啊？

點呀?? 快D上街啦, 等緊你地示範勇武, 唔好令我失望啦

雨傘個次之後 唔敢相信有希望

個個係度話有反應又可以點果班,你地係無錯既
不過我真係好撚羡慕你地口中既支那豬
如果佢地個個知道班香港人點玩都無反應,真係一車車咁衝落黎玩到你傻為止
可能基於政治原因呢一刻仲有d顧忌啦
遲幾年中港融合正式大完成
真係點玩都唔嬲
而家都諗緊計點樣加入佢地

其實睇到越來越死心 我覺得香港人太驚死

基本上要打仗先會有轉機 不過到時仲有無命都唔知 活在當下啦各位巴打

好有反應阿大佬
今日個市跌穿咗30000點阿仆街

圍爐唱今天我，衝擊就話人係鬼，俾班政客話佔中啟動就啟動徹退就徹退，革命？人唔笑狗都吠

因為死咗心

唯無錢移民咪唔生下一代禍延下一代囉
除左等死仲可以做咩

投票又無用

好想睇下幾時大陸仔會聯群結隊落黎香港叫雞,係叫港女

呢一代港豬唔洗受,好快佢地下一代都要受

ptgf已經話你知個發展方向

當然大媽落黎叫港鴨都係一門大生意啦

因為大家已經覺得絕望，佔中衰咗，魚革仲要被班小販話搞事，話佢地抵比人拉，有心救香港既已經被人清算得七七八八，其他人仲敢做D咩？因為大家都見到個後果，大部分人無諗過要付出咁大代價去抗爭

好撚過你淨係出post屌樓主

全部都咁少事 你如果話全部樓價跌9成就大件事

同化曬啦

可以做d咩？ 票我投過 遊行去過
有咩變？

你話要有個人突然帶隊做野反政府
Sorry條友唔會係我
冇錢冇人脈冇背景

香港都唔會出到一個咁既人

最緊要樓市唔好冧
到時最多咪賣樓走人
呢家收住租嘆下先

我出左黎做野之後
對" 聽朝番工,不了"依句體會好深..
而且又發覺咩都做唔到
倒不如努力做野, 賺夠錢再嘗試去改變

呢個堅
有樓收租真係好撚正

連登仔網上好大反應，咁又點

做咪內鬥，槍頭對內不對外
加上你太睇少香港有錢人數目，我自中學以後，冇識過屋企冇樓嘅人，真係誇張到住公屋都少見

關我撚事咩d野 咁你又做過咩實際野丫

幫手加下租算唔算？

其實風雲計劃有可能係一個轉機
如果1200人特首選委我地真係拎到五百幾票
分分鐘爆冷有機會奪權

住公屋都唔好講出黎啦
比人玩撚死都似

真賤

仲有戴耀庭比人圍屌

咁你幫手加租對你講果堆野有冇幫助丫？ 九唔撚搭八

共產黨比你搞到就唔係共產黨啦
我當你真係有五百條友有實力選到選委
我做票/買票做到你輸哂就得啦
求其都諗到一個方法搞撚掂你啦天真

有咩可以做度

係時候出黎啦香港人

可唔可以由連登仔帶領
對上果次連登仔真真正正出街係金鐘生日會

老屎忽經歷過以往幾個世紀大事
只會覺得你係幸福新一代無病呻吟

其實仲有樓價，住屋

任由地產商，大陸人同埋國際炒家控制自己同下一代既住屋，然後話呢d係自由市場，demand supply，國際都會既產物

然後自己辛辛苦苦工作大半世，再供埋下半世去買間屋，得到成就感同埋滿足感，真係好撚好笑

呢d本身就係我地既野，但你有無企出黎話香港人優先，敢唔敢話唔肯比150個大陸人落黎？

無，你努力工作，比番十幾廿倍價錢去買番本身係你既野

其實無關係
老屎忽就算個女比強力部門捉住輪姦都覺得係自己錯

咁你都估到今時今日連登一個咁既post會引到乜野人回架啦

一齊做犬儒+無賴

你講果填野有冇like呃先？ 無就過主啦

奶共？

香港人不嬲好恰

上面仆街五毛 死撚開啦

咁請問你想我地做啲咩先扭轉大局呢
邊個企出嚟都要死
個個人都出晒嚟都冇位比人坐監

香港人插自己友最叻
呢啲嘢好多人都知

咪大家一齊攬炒囉 冇野架
你有反應有咩用？
咪一樣大把人覺得冇問題姐 聽日繼續番工番學

等死

啲正評升得咁快有春用咩
最後咪又係要返工不了 香港人

真心啦
就算比你港獨到
比你封埋條羅湖橋 關口
人地上面呀爺班一隊軍隊落黎
唔洗半日已經搞掂你地班港獨
唔排除到時有部分香港人已經出賣哂你地班港獨
轉投中共

香港人冇民族意識，有利益就賣港，點玩？
人地支那雖然地獄鬼國，但起碼有民族性，
成班仆街團結搞鳩你，當然都歸功於黨嘅洗腦

如果香港政府驚香港人
就唔會出現咁既狀況

見到人瑞俾樓主block 俾咁撚多人負皮

五毛話返轉頭話人瑞係五毛都有人信

我就知呢個討論區無得救

咁多位戅鳩都係見人負皮就負皮

五毛們你地做得幾好 俾個叻你地

我都想知可以點做

唉

港女男友/老公︰R痕姐

諗起高登仔以前的講法： 「笑鳩強國人係抵撚死的，因為佢地唔努力去反抗中共」

喂
香港人
反抗黎睇下？

有乜所謂 我有錢咪得囉

仲有 可以有咩反應 政府都唔理 中共更加廢事理你
唔滿意呀？ 走囉

中共依加的講法：笑鳩我香港人係傻鳩因爲佢地就算反抗都唔會爭取到任何野

WFC

呢啲post真係開幾多都成大堆五毛衝入嚟
根本討唔到論 痴撚線 上面十幾條友已經一早block曬

諗住草定錢移民
無希望

除咗睇完講句 屌
又仲可以點？

你有你遊行示威 翻到屋企咪又係飲東江水
一邊中共 一邊東南亞
香港仲係香港咩？

五毛好怕呢類post

係時事台
五毛多過一般USER
而入來時事台既user又唔多

以前高登既時事台都係五毛一堆
其他沒咩睇新聞既人入來俾佢地耍到陀陀寧

支那軍費用係五毛身上,應該比全球既時事評論員加埋仲高

最撚fit 就喺乜撚娛樂嘢流出嘢啲人就個撚個上晒身話乜都要講佢知
一到政治嘢就理都唔理

可以做d咩？打爛部機？

根本身邊好多人都wfc
利申:外國讀書外國passport

所以我入親cc台啲post都真係食吓花生算 點知一爬文一半嘅user都block咗 大家知咩事啦

因為最叻出賣香港人嘅係香港人,
反抗都冇用, 最後都係俾自己人出賣,
草錢移民好過啦

1997年7月1日後交還中國，他並且相信香港不可能或沒有條件獨立。至於在民主的意識上，葛量洪認為香港人要求或需要的，只是「穩定的環境」、「合宜的稅率」和「公正的司法」，他認為香港人只注重工作和賺錢，而且不會真正的了解民主，因此由一班「專家」治理香港更顯合適。當時英國當局有願意過給予香港華人擁有民主，只是香港華人主動不要和提出異議的，故此他認為當時香港人並沒有政治改革的訴求。

同frd講香港現況？
個個都淨係識話死撚得 玩撚完 唔通去做G phone
淨係識講咪死囉 繼續屌囉 係就攬炒 一齊仆街冚家剷喇

facebook 洩漏5000萬使用者資料
呢度有幾多人立即剷咗自己facebook帳戶或者從來冇用過facebook ?

太撚多新會然 又唔識分蝦腸五毛咪搞成咁

上面唔會敢出軍隊
一出話佢地高官係外國財產一定凍結
如果真係有其他國家幫手話
所有拎BNO又走到既都可以做難民走去其他國家

上網話人冇反應 = 有反應
個個都唔想做爛頭卒就問人點解唔郁

比你去到英國咪又係2等公民
D人都係當我地係支那咁睇

大把人寧願做發逹國家二等公民
都唔想做所謂支那祖國既狗

支那係雨革之後明顯更識得製造犬儒主義

好po重温

沒得救,快走

當正常人係一堆唔正常人既社會中
已經等同唔正常

大陸人大把都想走
莫講話香港剩低既窮人
係除左飲食安全D香港住仲慘過上面

一日團結唔到推翻唔到講咩都冇用，淨係計班廢中廢老都冇可能團結對抗，加上00後堆人由細洗腦到大，早就親中

衝落嚟都快過當年香港保衛戰日本仔突破班鬼佬啲防線
進攻成個香港 老老實實人哋犧牲成個南邊廣東省 整爆大亞灣都夠做低啦 順便消滅成個粵區珠三國

要班牆頭草發現自己都走唔甩先會推進到情節
即係等港共出絕招

我始終睇死支共唔夠膽出軍隊
雖然話香港係無任何國家係背後睇住
但之前支共每次同任何國家有衝突

支那近年係無一次敢開戰
佢一定有原因顧慮

中央不嬲都好憎廣東人
而家有5定6個
遲下起足8個
基本上一早想滅廣東人族啦

你有咩計仔打救佢地? 定係你都係港豬?

生活係香港呢個地方本身就好磨滅意志

唔講以為屌人地港豬果班友背後做左好多事去打救香港

一日冇人死 一日冇人理

破滅之道

當年日本好似唔洗半日佔領左香港

好奇一問 做得啲咩
儲錢移民好過

自嘲post

可以做啲咩
遊行又去過 雨革果陣都去左幾晚 叫埋朋友多留意香港政治
有咩可以改變到

btw廣東話同繁體字真係要堅持

大家都明，但你會反政府？佔中、魚蛋革命，下次運動要比呢次更強先會有意義，之前巴打都有講有心果班都俾人拉左俾人逼走，仲可以做啲咩？繼續返工啦，唔好浪費時間9 up

樓豬幾時帶領我地革命

依度係香港！你估出面班人會為左自由、為左民主做少少野咩？
唔會啊！
淨係識打份牛工，然後望住個社會腐敗落去！
依d係香港人既共孽！
飢荒好快會來臨！
瘟疫好快會重來！
人心不古！

其實樓主都係五毛
你起一佢底
睇佢點樣話狙擊五毛既人就知

而家係咪興做五毛搵錢...
但五毛搵既錢做一世都賺唔夠移民架啦

唉 我唔知點解冇人出聲 明明記得喺fb日日都有人串

做乜成堆 Blocked User？五毛穴？

因為冇哂希望，做乜都比冇撚用，大家都冇共識去做

唔通成世人都係得民主呢個目標個個唔番工一起佔中示威咩，就算有示威共產黨同政府扮睇唔到唔理你，慢慢拖拖下人心就會散 基本上都無乜用 ，除非係共產黨帶領下個個食唔飽飯到時先會全面開拖

同埋雨革飛磚果班人當時個個當英雄拜，依家一出事就話佢地又傻又on9,過多排已經無人記得佢地 真係心都淡， 仲要雨革之後變左搞港獨呢d不切實際野，真係吸引唔到人參與

13. 修改議事規則

可以點？

對香港死心一早走撚左屌，走唔到唔洗返工咩

搵食 > all

温水煮蛙式完美同化香港同支那

無睇政治野幾年了

人工島承建商係中國港灣 自己查下間垃圾來頭
海堤單野我就高速行駛

有乜可以做，香港咁少人，又多新移民，可以點反抗中共，早啲移民好過啦

因為依家冇人覺得唔合理，向中共統治臣服

係咁架啦

所有政治同社會運動都試過晒，無用咁可以點
一係等kk批軍火囉

所以我憎香港人多過大陸人

包括自己

Show Blocked User - 回憶小子

自私咪你呢d

咁都叫瑣碎

不知所謂

由79 日佔領行動 得唔到任何實質嘅得著已經灰心

到知道飯民班友全部都各懷鬼胎就已經由灰心變成死心......

直到以為條仆街梁耀忠做到主席會帶黎啲咩扭轉...點知條仆街竟然唔撚做 我仲點樣對飯民有信心

到咗未入閘就已經可以比選舉主任有權dq,咁我仲可以對香港有咩期望

仲有689 單 ugl 5000萬 竟然可以咩事都無,我仲可以有咩反應

好難
政府驚香港人 起碼要超過1半人口示威/罷工/遊行
香港真係無民族意識 最鐘意睇自己人仆街
依家只會愈黎愈分化 唔再好似以前咁團結
你見大家係呢個post正評係多
係因為除左上網 無其他途徑可以講出黎

可以做啲乜解決

無計架 唔洗生活咩

出自邊度?

識唔識市場架屌你老母
我中意加咪加囉
比唔起就走

正評完繼繼返工

其實普通小市民真係咩都做唔到，遊行示威效果大家有眼睇，同埋好明顯唔止香港，好多國家都慢慢比強國侵入，好多野大家慢慢麻木，一啲一啲咁混合

有反應又點 你做得啲乜？
反抗到咩
放棄香港啦 冇得救

正負皮根本無意思
而且樓主估計係個五毛來

D人覺佢鬧下政府就係自己友...唉

成個post全部都係負面情緒！全部都係港豬思維！竟然有二千幾個正評！反而我舉出香港其中一條可行辦法，你地就抹殺我！究竟發生乜嘢事？有冇人可以話比我聽我錯喺邊度？

中華民國萬歲！ 歡迎各位去隔離我個post嗰度細心睇曬全文，希望大家可以為香港開創一個新前途

「港獨，回歸中華民國係香港唯二出路」

香港好過大陸
跟住大陸出手劣化晒破壞晒你啲好嘢
就會變成大陸好過香港充滿發展機遇仲會出手打救你理應感恩

咁我想問有啲乜嘢實際行動可以做到？
真心想知有啲乜嘢可以做到

死心還死心，乜你唔會嬲咩？唔通你仲會吞聲忍氣？咁你同個奴才有咩分別？

根本成個post都充斥住呢啲負面情緒！大家唔好再sun啦！成班港豬思維喺度圍爐！二千幾個正評！你地全部都冇救啦 香港敗曬喺你地呢班人身上

全部都係垃圾！激死我

打得過解放軍咩 回比我睇
你一個喺街度fing下枝港英旗定係青天白日滿地紅旗？？ 定係繼續鍵國？？
呢個政權有槍有炮有核彈有財力仲要無賴唔會講道理
咩衰野無人性嘅污糟野都會做得出

好似坐政治監絕食靜坐苦行自焚等等自殘方式只會感動到鬼佬左膠 而唔係我地

就算香港今日有一萬人集體自殺
聽日啲人都係準時番工番學 太陽照常升起
番工嘅手停口停 番學嘅又冇權反抗

政治孌童，學生比人打一定多人
戴妖蘋果長期文宣
港共戇鳩，主動升級武力

未來唔會再有佔中，
但既然佔中行唔通，亦唔使可惜，
窮則變變則通，時機到咗自然會有替代品出現

士紳係要嚟拉攏嘅
講到咁兇你點上位？

利申：讀過中史

至少有整合咁多事先囉
除左好似你係連登屌人唔做野

無武器，大石壓死蟹，根本無得反抗
掉舊磚誇大到唔知以為掉緊氣油彈
可以點

唔係民選政府你點嘈都無用
你睇班高官局長幾無恥
上哂岸班友睬你都有味
宜家00後親中、40歲樓上班人又覺得無問題
D屎餵到埋黎你咪食攞，唔好咁多嗲

啱呀 班友食開屎仲要係放題仲要食到津津有味咁
罵又罵過勸又勸過打又打過都冇用啦 咁做乜仲要阻住佢enjoy呢

唔好話勇武果堆
連和理非都無乜淨
所以都係算把啦

廢話就收埋佢啦，定你唔鐘意人地講事實呀大陸仔

將來嘢都唔可以講多句谷埋谷埋一樣命都短幾年

2018樓豬咪又繼續係網上打飛機,

嬲又可以點 咁我又問返你可以做到啲咩先 人地加埋警犬嘅配合,除時變咗你做嘅野反對政府都係犯法要坐監

港豬係講緊不理政治,寧願諗邊到可以食訓扑,連呻嘅最後一口氣都唔想出啊

禁錯左負評

針唔拮到肉唔知痛。
但只係數97之後都試過幾次爆鑊。
1. 97金融風暴，股市樓市大跌（當然仲要多謝董建華既八萬五）
2. 2000年科網股爆破
3. 2003年沙士，樓市股市齊齊跌落谷底
4. 2008金融海嘯

跌完升返班香港人就當無左件事架啦

我在佔中期間卓左好多女，好想再有大型活動發生呀

個個都問樓主做過d 乜
典型港豬會講嘅嘢

太多既得利益者
有樓唔會想改變
住公屋既又手停口停

起完底原來樓豬係批鬥80後果個
每次都靠批鬥人呃正皮

怕死講乜都已經唔駛講，想反枱要犧牲，不論係坐監、破產、甚至死亡，香港人未去到呢三步，已經怕咗冇工返先，邊有得玩

買中資股仲大大聲屌人五毛轉移視線

港豬世界第一

香港細路要去外國讀書有幾難 唔好以為個個香港人都好似你地班窮撚咁垃圾咁窮啦 由頭到尾都係你班社會袋底泥想洗牌先搞咁多野 唔係以為你地洗完牌會有機變到李嘉誠下化 你班垃圾去到咩時代都係垃圾咋 賤種狗

都係果句
為香港做事
賺外國強國錢
有錢先有談判籌碼
千其無輸

根本就係班垃圾想洗牌 但其實垃圾去到邊都係垃圾

咁可以點呀大佬

利申港豬，聽日要番工

慢慢侵蝕緊
溫水煮蛙
制服團隊由英式步操變中式
幼稚園講普通話
電視有普通話台
開始無廣東話配音
中資店進駐香港 乜撚喜茶 賣鴨頸 優品 假無印
其實都大家半熟咁 個個都只係想搵錢為生活
00後文化同思想已經赤化
10後大多數都係啱啱落黎既大陸家底
政府都知香港得把聲
睇下財政派撚到咁 擺明偏幫大陸人
香港人都係屌兩聲就算
無做任何野
你唔去動盪個政權 政府唔會怕你
而家政府踩撚實你 得把口去屌有撚用咩

次次都有班五毛定on9講呢D野，最好就無人再講反政府既野

幼稚園已經教緊班細蚊仔篤灰報串批鬥人啦
呢個香港痴撚咗線

回憶小子隻分化狗 之前先分化完80 90後依家又問香港人點解冇反應

香港咩都差過美帝國

知唔知點解警察咁撚高人工同咁撚易入？
引曬d缺錢既港人 比夠兩皮幾野你
就係比你班港豬狗咬狗
警察就如政府軍
又有佔旺佔中遊行？唔撚驚 大撚把警力
順便攪埋分化 藍絲黃絲黑絲
當個個為錢既港人去曬考紀律部隊
影響左香港其他行業人手
唔撚怕
即刻再係大陸拎人
開開心心打個和 super
最終中共吞併香港

學樓主開post最做到野

10年

唔會有方法，聽日照常開工，香港族冇經過大災大難，邊音反抗

呢個post好撚好笑
我列呢12條出黎好似得罪某班人全家咁

見到班00後打哂大陸潮語 玩抖音就知香港冇得救
準備下移民先

你不如問下反對派做過d乜? 乜都無做過 淨袋人工 兼且打壓本土派人士

真心問
其實應該點做
普通市民又冇得執法
政府聽到有反對聲音就算 過一排件事淡左啲就落實

我講緊你呢d自私

"係香港生活太多瑣碎的事情太費心神
好多嘢唔想理
都冇心機去理
倒不如埋頭苦幹更加好"

面對現實，人地係成個國家機器去侵略你，普通市民點玩？有權有勢嘅人調轉槍頭先有機會

算把啦，如果有人肯不計後果企出黎就有機，但係講緊係大量人數
邊個肯？

好多現實撚

唔係點啫！ 革命軍起義啊？

香港已死

哀莫大於心死

答得好好
但佢地冇答錯
應該用呢種心態喺香港生活

巨尸

幾時可以遊行？

算撚數啦 先唔講中國先 就咁雨傘運動咪又係無好下場
我地呢啲市民仔邊夠政府玩 死心啦
有時啲野自己知自己事 你嬲都係得你自己
憑你呢啲聲音你可以做到咩？就有做到啲咩 政府又會一定理你呢啲小市民

所以 算把啦

努力啲做野賺錢移民啦 香港玩撚完好耐

好多一式一樣既留言

試問樓主有咩高見先？

你估我會同你泥漿摔角咩傻仔

你慢慢繼續揼春袋 一啲都唔成熟既人

總結一堆facts出黎叫唔成熟

你係度回我實好成熟啦

笑撚死

你咪慢慢總結囉 呢啲facts其實唔洗你講，個個自己有目共睹

你繼續去屌政府啦 反正你都改變唔到啲咩

咁唔在意呢d野咪撚入黎回啦on9仔

有人迫你架

咁成熟咁看透人生果d做咩理個post呀

要返工,不了

好彩今日唔洗返,晏晝可以約女扑野

又係呢啲跑馬唔可以講馬既理論
睇得岀你份人都無乜內涵 郁下就講粗口話人on9，又傻仔 同你呢啲無修養既人傾落去都無深度既
香港唔多唔少咪有你呢啲人搞到咁囉

真係慘

你慢慢啦下 得啖笑

Show Blocked User - 淝絲大焦

激嬲樓豬真係太易玩了

又話慢慢,又要走住屌
樣衰到

你有無同政治有聯繫既呃like idea？

有咪又變左鬼

我d大陸客成日問我邊到有屌港女喎

支持全面回歸中國 ,全民學習普通話,

咁你又點
咪又係上連登做鍵盤戰士
仲唔去幹一番大事？

我就係用普通話屎呢一點督到個下屬appraisal衰左

ching ho ball, 仲請唔請人

咪臭係

成隻狗咁走住屌又唔抵得

移民啦，唔係講笑，香港人唔值得救，你踩住佢上位仲會多謝你比機會佢既垃圾華人種有乜好救

佔中失敗 香港人的底牌已經比人睇曬

五毛lkuchan話人五毛

我都好想知仲可以點做
暴力啲港豬又話不了

中共贏硬

已放棄，走得就走

獅子山精神

見到補選咁多人撐泛民已經知咩事

無啦而家諗住轉工,轉去間紅底既
著數多好多
又多D渠道可以奶共撚夠班香港人

態度正確

先要明白現時情況，其實依家就好似一大班人質
有1/4人質受到匪徒禮遇可以做既得利益者以夷制夷
1/2人被貸款縛住浮載浮沉每日返工不了
最後1/4人有勇有謀嘅都畀自己友搞到意志消沉
假如見到咁樣情況，你點去拆呢個局?

遊行

香港都係一個玩同搵錢既地方
搵夠就走

對香港已經冇乜寄望 愈黎愈對呢個地方冇乜感覺
利申土生土長 今年27

理撚得佢
賺夠錢走人

香港已完
利申：已經搞緊移民

人地搞到你想搵個地方住都咁難

邊個無地方住

公屋仔

香港核心價值只有$$$

樓主幼稚到 搵到錢其他乜都話知佢啦

冇樓一樣已經夠，成班龜縮，結婚都要同父母住幾百呎屋，喺度迫，然後拎啲錢去亂使 。

樓主好耶！屌撚醒班戇柒鳩香港人 個撚個都係唔見棺材唔流眼淚 以為味燒到埋身 都戇鳩鳩

sbt btw 過多廿幾三廿年香港錢都未必有

咁樓主有咩反應 做左咩

關我叉事咩 有錢搵叫我

移左民啦